頭先譚仔食早餐，阿姐認真閱讀我張個人資料表

平日潛水新手出post，唔好打頭

是咁的，頭先去新都城間譚仔食早餐，
咁填表啦，
填完對摺，搵嚟搵去搵唔到個箱入，
遠處嘅譚仔姐姐就叫我俾佢，
佢嗰陣一手幫另一個客落緊單，另一隻手接咗我張表。
到我搵位坐低，佢幫我落完單之後，
我親眼見住佢打開我張表，認真望一輪先放喺收銀位。

即刻火都嚟......

可惜到我食完個早餐我都見唔到有另一個客係填表，全部都係嘟安心上路......
俾錢嗰陣我好有禮貌咁問頭先睇我張紙個阿姐（佢心口牌寫主任）
我： 阿姐：
我：我想問係咪每張個人資料表你哋都會睇架？
（喺呢個moment我見到有一疊填咗嘅個人資料就咁擺咗喺佢收銀後方位置，攤開晒）
阿姐：哦因為我哋要睇吓佢哋有冇填時間日期，有無填錯資料
我：咁係咪無箱可以入架？
阿姐：無架，我哋一向都無
我：唔該晒，咁我或者下次用返電話嘟啦（無下次）

between，個火腿通好鹹，個炒蛋無味

而家先知譚仔有早餐食

譚仔呀姐係咁

我都係

三哥有google form

我見有箱嫁wow
樓主個間無?

好似得將軍澳有

我以為譚仔早餐都係食米線

新都城好唔好住

之前有frd去政府場所，佢話寫完紙後個食蕉直頭當住你面打果個號碼check

利申：用安心回家

有咩權睇人地私隱??

火腿通個湯係咪實小辣

想望下早餐menu

Same

我估係先辣

抵鳩死

飲譚仔供養新移民支蛆

認真望過無，阿姐都話無

用自動褪色筆，30分鐘完全消失

鹹到死忌廉湯

上譚仔fb投訴，其他分店都有箱

聽人講有次去圖書館寫假電話,
個職員會照打做下樣,不過唔理通唔通有冇人聽

係, 真係咁撚癲......

關時事台咩事，拉

黎緊都要去入境處搞文件........

安心app 驚驚~!

星期六去柴灣圖書館，真係即刻打紙仔上電話對

DLLM 唔俾人填公司，屋企電話咩，仆街嚟㗎

咁事實又真係有人鳩填

佢睇下先我覺得可以接受

我都係依家先知因為平時譚仔都係11點先開

低能
你話嘟左就係架啦
On99仲填表

我去個間得個folder叫你入
不過其實無人check

樓主 好嬲好嬲

譚仔原來有早餐食？

佢嘗試緊用腦電波打比你

問題係佢無權睇人嘅私隱，法律無授予佢咁嘅權力

收皮喇，夠鐘出糧喇

個通粉咩湯底

邊度有得買，圖？

你on9?
亂填一回事，侵犯私隱又係另一回事

譚仔阿姐仲會企係門口
逐個問量左體溫未

火腿通 十小辣 配土匪多士

我以前住寶琳都會去新都城食嘢

你on9呀，有撚權睇人私隠？
再講，係咪鳩填你睇下就會分到？

點解唔用安心回家

廣告嚟原來

譚仔竟然有早餐
有咩食？

唔會食
一律當唔做生意

下次電話嘟
樓豬有down安心出行

邊撚個會去譚仔食早餐 屌

所以我都冇去
on99, 唔啱就唔入得

有早chen

有冇團購

你又知有人鳩填？

有好多間直頭出埋google form 但d呀姐唔比你用

真有其事
去政府地方交文件
佢好認真咁問我個電話係咪乜乜乜
再拎部3310出泥打俾我

少食為妙，真係口渴到即時飲足全日水量

你咁誠實做咩

除咗coffee art hurgry korean 四季良晨，成個寶琳仲有咩黃店

shame

六弟先有
三哥無

都會有印

想睇早餐 menu

Between

正苦場所係咁 去睇舞台劇一樣要打電話對仲要不停㩒錯number

我都試過 嗰陣諗住經過體育館去一去廁所 都畀個呀伯攔住 重攞部舊電話試打我寫嗰個冧把

去譚仔做pt就可以知靚女客既電話

樓主hea 鳩阿姐啫

跟返佢哋寫譚仔文

我住寶琳都成十幾年前地鐵啱啱先開...
個時得間老麥同阿波羅. 其餘乜柒都無

有裝，但係唔想做到好似支持個政策咁，非必要都唔用

去fb投訴啦
食個早餐呀姐都撚尻你

仲有下次咩

跟隊形啦仆街

吾佢老母咩

我有時會去慧安園買魚木外賣
之前都係成日食四季良晨，但係黃藍地圖update咗係綠之後就無再食，係咁加價又唔係特別好食

開荒牛係幾難頂，但嗰陣係咪樓平好多
宜家經agent講一講乜柒都叫豪宅

慧安園嗰邊好似有間叫「魚木日台美食」嘅黃店，幾好食

其實成個TKO都冇乜好食嘅嘢同黃店

下次你自己煮咪得囉，cctv 都影你唔到

［獨家］ 許智峯真情剖白

吖係，小店，之前有成日去買佢啲無味精湯，幾好。宜家自己煲多

大板燒正

但等好耐。。

台灣湯麵囉。不過佢都唔食真係無乜好食

啲人話馬𩣑山仲美食沙漠過tko，我唔敢想像嗰到係點嘅死樣

個玉子燒成日都無

想報寸呀。

都話寶琳公屋...
不過印象中好似個時新都城真係300萬左右, SARS 個時低過200萬都有
唉, 點知一畢業就俾屋企屈咗去換綠表買居屋...

人地中意填 懶係野唔用安心
事實就係你話嘟左佢就信你
跟本唔洗咁多野攪

佢只係冇權之後係無合理需要時取閱或者用於同原定目的不相符嘅用途
係當下佢的確有權「採取所有切實可行的步驟」確保你填嘅資料係準確嘅
《個人資料(私隱)條例》- 第二原則

果日去到個職員問我有無裝安心 我話無
佢叫我走先裝個app然後放左我入去

有次食譚仔我hea鳩條友話嘟咗
佢話俾佢check下 最後我都係填咗紙仔假名
事後諗返乜佢有權check咩

好多都有...

關於要check 個人資料表 一律建議唔食

三哥有架

杯葛

譚仔藍的
你一定係五毛分化L

寫完以後唔食
做到咁足防疫撚唔撚比生意你做

你嗰句「咁我或者下次用返電話嘟啦」,已經敗走啦,建議你以後唔好去呢間譚仔

告9佢侵犯人私隱啦

居然賣通粉

餐廳如果係咁執着所謂防疫
就唔應該要客人共用一支筆啦

又要扮勇武
問完又唔敢屌

直接侵犯私隱喎

真

搵日試下先

On9
七孔流血還七孔流血 死還死
兩樣野無關聯
你老母比你老豆屌代唔代表其他人屌得？

有d人鳩填完仲影上ig 慌死無人知咁...

so...

甘願被吃的支那豬

譚仔可以準備定公關災難

譚仔藍店，狗也不𨳒

去得都係廢佬多啦，無下次就岩喇

要返工，不了

最多咪話我地會認真處理

樓主係咪太靚，譚仔呀姐色心起，今晚收工call你

唔該晒，咁我或者下次用返電話嘟啦

仲衰過藍絲

啊姐想抄你牌姐

去fb 最新個post 留言 好快會有人覆你
寫清楚時間 分店 職員名或者職級
講明係偷睇客人資料

做咩唔撚開口屌

係囉，見你靚仔扮你牌
唔洗下下上嚟開post 曬命既

有幾間有
香港仔有

屌 屋企附近無 未食過

用部舊電話，拆sim卡照掃code

三哥同譚仔係唔同 唔計政見 譚仔老細都係仆街仔嚟 三哥好心比佢搞生意 條仆街仔趁機分家

姐係你認真填咗張嘢？咁你不如都係嘟啦

新蒲崗mikiki 果間都試過
之後投訴左佢

點解唔食三哥

得張單 你講乜都得啦

我：唔該晒，咁我或者下次用返電話嘟啦

依家咪同一個老細

update
啱啱send咗封投訴信俾譚仔，等覆
無即場開拖，我認我奄春，我爭啲連問阿姐嘅勇氣都無
話下次嘟擺明hea鳩阿姐啦都無諗住再幫襯
都係想提下大家譚仔會咁做啫

譚仔早餐？

我上次去好似係有箱㗎喎
會唔會好太早冇拎個箱出嚟

中環有呀

前晚先食完呢間 堆form隔離咪有個箱

小心佢開CCTV點你相

我第一次去，怕搞錯所以特登問阿姐，佢話一向無

坑口鮪世市場

我漏低咗電話喺屋企唔得嘅

揾私隱專員煩下佢地啦

填假資料啦清

開團未

譚仔阿姐:港豬係要管的

私咩隱?
唔睇過 點知你有冇填假野

都想知點解無人屌樓主依樣野

日本仔

乜撚野事實有人鳩填 你自己鳩填又話人？

啲生意比三哥搶曬咪出呢啲陰濕招

齊柏林熱狗

坑口寶林喺將軍澳區嚟講已經算比較多黃店
將軍澳調景嶺康城嗰啲⋯⋯
大部分得啲連鎖快餐店/藍店

寶琳重有榕記車仔面都好正

不嬲填公司電話

填google 公司電話加用google form

自

填公司電話加用google form

點搶呀，同一個老闆

上環三哥都有

我：唔該晒，咁我或者下次用返電話嘟啦（無下次）

應該要話

我：唔該晒，咁我以後唔會再黎 或者轉頭post 上你地facebook 啦

你貼你身份證上黎先啦

最on9係去檢測同打針都要登記，明明呢兩樣嘢本身一定有留你個人資料

生意難做咪要做埋早餐囉

唔係填聯絡電話咩 我番工個陣你咪聯絡到我lo

我填表入得喎

國家級間碟

我依家不嬲做戲比佢睇扮SCAN QR CODE
跟住就話掃左,咁就入得
未試過要CHECK我電話

起碼人地係自食其力 唔係攞綜援果班

下，兩間都賣左好幾年喇wor
三哥都移左民去台灣啦

梗係去facebook開佢波啦
唔係佢鬼理你

譚仔就係想飲少少啲湯底
忌廉湯不了